其實要高傷點解唔買部手磨機

紅m個d都係一千內
用金屬磨碟 唔會咁易爛
發夢保護自己又得 幫手足制作裝備又得

記得買無線 如果唔係on99

推

智障燈柱

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

手足徹退果陣，拉一拉條鏈 班狗走返轉頭

呢個難d袋落袋喎

拎出街就比人拉

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

你自己拎一次出街
效果好就有人跟